【即時討論】港島現場2

無人開？
手足一生平安

push

直接用梘
有手足試過work呀

外國當年purple Rain Protest水炮車顏料示威者都係用番梘洗=洗得甩

麻煩大家幫手spread開去
Push

希望有D人脫到罪啦

炮台山咩事

口臭都要講，咁多人比速龍衝一定有十幾廿人被拉

人地後排拉完整理完又準備上黎拉人

屌你班仆街唔夠人打，唔攻，就整路障，放火燒路障

唔係企定定乜都冇保護就對待

咁係絕對on9 送頭

??? 咩事

唔好屌 不分化

可以開po另講
依家鼓勵下前線 慢慢撤離

點解藍衫個撚樣仲係度，不如押佢上前線食彈啦

至少2個女仔被捉

#灣仔
2013 速龍同水炮車停左係軒尼詩道街巿附近

#紅磡
2015 紅隧行政大樓 在二樓見內有約二十人，不時向外隧道口張望

Blue Water!!!!

退嘅人，撤退路線單一，希望唔好被我估中，退路會有人包抄

屌你地咁多人 都驚

唔想有人被拉
多人就無人被拉？
唔係每位前線都有勇有謀，你不斷鼓吹，到底效果係咪真係幫緊佢？

好多火魔 cwb又有

藍衫個撚樣終於被黑警拉o左

現場post集中推依個